Перегони тварин

Animal

Створіть клас Animal який прийматиме ім'я тварини.
Ім'я тварини має бути не менше 3-х символів.
У тварини повинен бути метод render який приймає селектор контейнера та малює в цей контейнер html:



<div class="animal">
     <span>{name}</span>
     <button>Move</button>
</div>




При натисканні на кнопку "Move" тварина повинна переміщатися на 20px вправо (створіть метод move);


Dog

Створіть клас Dog який успадковується від Animal.
До контейнера div class="animal"> додайте клас dog

Додайте собаці метод say, який додаватиме до контейнера ``div'' клас dog-say і прибирати його через 200мс.
Собака гіперактивна і іноді при натисканні на кнопку "Move" переміщається на 20px двічі, при цьому гавкає (метод say). Для рендому використовуйте функцію getRandomChance()



Cat

Створіть клас Cat який успадковується від Animal.
До контейнера div class="animal"> додайте клас cat

Додайте собаці метод say, який додаватиме до контейнера ``div'' клас cat-say і прибирати його через 200мс.
Кіт не любить коли йому наказують і іноді при натисканні на кнопку "Move" не переміщається, при цьому нявкає (метод say). Для рендому використовуйте функцію getRandomChance()



Snake

Створіть клас Snake який успадковується від Animal.
Змія приймає додаткові параметри type. Цей параметр може приймати тільки два значення (poison або safe);
До контейнера div class="animal"> додайте клас snake

Змія дуже повільна і при натисканні на кнопку "Move" переміщається всього-на-всього на 5px. Також змія має шанс зашипіти. Для рендома використовуйте функцію getRandomChance();
Якщо змія отруйна, то після того, як вона шипить всі інші тварини розбігаються (видалити з екрану всіх кішок і собак).